面臨分手導火線-酒店擺酒3千「人情打和價」

30+女友堅持擺酒店，但人情打和要3000。
睇見60年代成立的酒店，眼都突埋。
變相硬食25萬要自己俾 ( 假設收返每位一千蚊人情)

換過條女(廿歲樓下)
蝕二十萬濕濕碎

25萬好閒啫

30歲老女人憑咩話事？

點解打唔到和?

換過條女十六樓下啦 你擺麥記佢都出哂水

有錢x10000000000 嘅首富女都食

3000 x 12 成36000 一圍？

你句野仲難明過jar jar 聲

咩酒店咁把炮？

飛左佢啦

擺少圍得唔得？
一係淨係請親戚，朋友另外再食

唔好用打和既角度去睇擺酒
呢個年代邊有得打和丫，咩都貴

3萬6一圍傻撚左?

好彩唔係20年代開張嗰間

無咁大個頭
充一次大頭鬼，抱憾終生呀，三思三思

酒店擺唔代表啲人會封多啲人情

因為酒店食水深 一圍upgrade到2萬先掂到min charge

十年啦一齊左

仲要餐前小食 酒水 呢

所有尖東 旺角 四星樓上都要
垃圾馬可孛羅 香格里拉 都要19000圍

我老母唔肯

mcNuggle

擺八月居都唔洗咁貴

睇下你地家景啦，做生意有錢咪無所謂。
無錢就叫佢收皮算

老母對個價錢無意見咩

巴打，你計禮金，婚紗，禮服，攝影，化妝，花車，大妗，deco, 仲念住打和？

一齊左十年既女都咁唔識諗, 呢D女都係算把啦, 佢應該緊張過你

話冇錢拖多幾年，搵定個後生啲既女仔，因為你條女一年內會結到婚

結婚係燒錢，但如果唔擺，你日後日子好難過。

唔代表啲咩架喎
不過你覺得條女值唔值先
即係佢為人呀作為你條女又好唔好咁
值未俾 無計

擺迪士尼？

仲諗住1000蚊人情
唔係個個都肯俾咁多架
結婚既野係你地自己決定 其實無理由叫人幫你埋單

佢要擺半島呀？

點解一定要尖沙咀旺角？

都唔洗36000吓話

認真，
連廿幾萬擺個酒你都咁，倒不如換過條女唔好害人又害己
日後生活你更苦

你連埋其他費用計埋落果一圍到?

20萬做到好多野 唔該
唔擺酒店 比10萬禮金佢都偷笑啦

屌你老尾 你計埋其他唔洗講啦
淨計你一圍阿

OPTION A： 結，俾20萬
OPTION B： 唔結，KEEP住20萬
咪直接同佢講唔撚結囉

小弟年尾擺 酒店
預計四十埋單

濕鳩地盤佬一個
其實老實講 廿萬真係做唔到啲咩
如果想簡單啲解決 不如好好同未婚妻傾下

廿萬只係一個開始
對你人生黎講只係一個好細既數目
既然未準備好 不如清清楚楚

樓主幾歲先？
雙方月入幾多？

老母全力支持呀重要資助我
但係倒返轉頭
叫佢畀呢70萬我做首期佢就唔制

當全世界都去Clubone同埋煌府 御宴
你唔係都唔想 打和有賺喎

點解你會度出咗個事實

成段婚姻咁睇廿萬的確係細數目
但係咁樣哂法抵唔抵要睇兩公婆點諗
樓主上得黎問證明佢覺得唔值 咁樣就算搞得成第時都有排嘈

咁你老母就真係on9

朗廷 icon唯港薈都要55萬

因為黃金海岸 尖沙咀凱悅 同價

你憑乜會可以打和

1000蚊都未必人人比足

好多仲係500

而家講緊六七十萬呀師兄

我要好似Club One甘賺錢！

好似我呢啲咁既人未會囉
熟既試過俾3000
唔熟既兩舊都試過
家下你地結婚有乜理由要我幫你埋單

唔明啲女死都要係酒店擺係咩心態為左啲無謂嘅虛榮心，洗多咁多錢，冇諗過幫未來老公慳錢

你圍數少，又想包個大場
硬食min charge先咁貴咋下話

似假膠, 36000 一圍先回本, 唔多信
一係你自己on9 一係你老婆on9 一係兩個都on9
以上三種情況都唔建議你地結婚

有冇師兄知黃金海岸幾錢圍，預擺15圍左右

廿幾萬威得個一晚，你個30+女友可能覺得嗰晚威盡全場，但其實啲賓客當係馬嬲戲咁睇

點解用個蝕字擺酒係生意嚟？

旅行結婚算啦
留錢生BB仲好
就算追唔上樓價，都負擔到去私家醫院生仔啦

搞手只求打個和

唔係呀
菜單淨係得一種畀你 ( 講緊2020年度去到2021年)
今年盲年嘅話酒店可能一萬蚊圍都得
唔迷信呀ok啦

你咪自己試下去攞價單囉

當然係講緊好年旺年雙春兼潤月嗰啲啦

旅行結婚想多人就一定要比埋人地機票錢同酒店錢，點解次次都有人以為好平？

少人都得不如去註冊處簽名算啦

你都要21000圍呀

除非你搵到個sales，你又肯畀啲垃圾菜你朋友食

普通星斑囉黑蚊蚊睇下你鍾唔鍾意囉

紅噹噹好意頭結婚好事成雙 東星斑
起碼都要兩萬蚊啦
你四大長老都肯定

記住東星唔係清蒸星斑
報海關㗎喇再亂咁寫

其實一圍幾多錢唔係重點。
因為你擺1圍又好，30圍又好，
靚酒店包場最低消費係80萬

娶新抱要有頭有面

旅行結婚即係度蜜月喎 點解要多人

兩條友結婚都得，即係去沙田比一千幾百都一樣，之後去邊度度蜜月都得。

你話再儲多幾年錢
儲夠再擺
睇佢咩反應

成三十歲都唔識分莊閒

依家好多人為左上車都係咁搞架喇

年尾或者大好年
連康得思 帝京 帝苑同埋垃圾勁舊九龍香格里拉
本身已經set咗2萬蚊起跳

除非你揀叉燒炒飯或者冇鮑魚嘅餐單，一萬七

你牙痛咁聲
老媽又唔肯借錢俾你買樓
有頭有臉得去邊？
唔係踩你
但做人真係要有自知之明
伯母睇落都係麻麻煩煩

俾句忠告
你婚後記得好仔兩頭瞞
伯母似係麻煩奶奶

普通星斑囉黑蚊蚊睇下你鍾唔鍾意囉

紅噹噹好意頭結婚好事成雙 東星斑
起碼都要兩萬蚊啦
你四大長老都肯定

記住東星唔係清蒸星斑
報海關㗎喇再亂咁寫

擺晏晝，25萬分分夠你擺25圍

(利申，上年結婚，擺酒店晏晝)

係啊東星斑貴啊 唔好擺囉
要擺又要嘈

幾日內開7個post 個個post 都係講擺酒 去飲
做咩姐你

見你開幾個post以為你係假膠
又話隨便4星酒店擺要60-70萬
睇黎係真心

咁你邊間都要貴menu咁梗係死

利申：認同擺酒係貴 但唔係間間貴到你唔起

其實好多時都無得揀

同情你嘅遭遇 我條女話出年要擺洲際， 計曬條數要兩萬五蚊圍， 仲未計結婚相呀盛嗰啲嘢。 都曾經嘈過，但最後都係我屈服， 夾埋曬所有野結婚預洗百幾萬。

有百幾萬攞儲嚟買樓 或者唔撚儲攞去環遊世界好過啦 擺乜撚嘢酒

16年前選擇咗喺尖沙咀酒店擺酒， 喺半島………隔離 ymca。
當年四千蚊一圍全包， 仲有落地玻璃維港景， 擺十圍就可以包左成個場……… 如果而家要我攞二萬蚊擺一圍我寧願唔結婚

（ 利申: 老婆同我兩個都係窮撚)

組織咗個家庭所有事都應該以家庭為重， 擺酒慳番嗰啲錢 都係用返喺個家庭度嘅啫。佢都有份洗㗎。

從來都無諗過擺，寧願開開心心咁食好D，都唔想搞呢D，因為勁怕多親戚嘅時候
我係絲 (借人ac)

買左樓啦，做緊樓奴

上次去飲又係加左錢要東星
結果得主家席有東星 其他比d養星泰星算數
錢就比哂 雖然影哂相但酒樓做哂來貨單據
結果海關消委會都奈佢唔何
師兄小心

你名定佢名？

我都係個度

咁大壓力 點解佢咁堅持擺？ 又係咩野人一世物一世？
擺咁多圍把鬼咩 夠膽講好多人都唔會成日見

飛左條女。
利申結左婚老婆都唔想擺酒。

梗係自己名

咁你條女發咩脾氣 識唔撚識分莊閒？

咁你老母問題大D
如果午市自助餐呢？會唔會平D

3萬6, 你擺四季 ?

邊有咁誇呀 朋友岩岩先係hotel icon擺完
萬三左右咋喎
計哂酒水加一乜春加埋落去都好頂盡哂咪兩皮一圍
邊有可能去到三皮

換左佢啦 30+都唔識諗

真係好戇鳩，幾十萬擺哂喺一晚度，仲要全程淨係成對新人、屋企人、同最熟既朋友自high。其他傻鳩鳩比面坐喺度睇馬騮戲，好捱過公司應酬少少架咋
你以為好威、唔擺好無面咩？啲人一年飲咁多餐，你結完婚有無擺酒轉下眼都唔記得啦。不如拎舊錢同最熟嗰啲食好少少，玩下party仲大把錢淨

野食如何？

比咪比，無錢無所謂架，結左婚 D 錢都係兩個用

係有D戇鳩既，洗咁多錢食餐飯，但個問題係D 酒樓開天殺價姐

不過調轉諗，你俾呢個錢又肯擺心機攪。果晚所有人開開心心食一餐，呢個回憶多多錢都買唔到

利申啱啱結完，算做到開心擺酒，收返既人情多過預期仲要有賺，反而有D唔好意思

都無所謂架，果個你老母黎，外家要求先煩

擺酒店收2000 人情已經賺
你擺邊間？

你都識講一齊咗十年 仲唔識顧下你感受同荷包咩 你話唔結住再拖下佢貼埋大床要你娶佢啦 如果講得掂自己阿媽擺酒樓/平價酒店 就同條女講一係接受一係罷就 娶妻求賢阿咁唔識諗點持家

樓主連所有雜費， 攝影， 錄影etc 都唔想出
兩條仆街結婚就岩

有錢人咪無所謂 無錢就真係唔好充大頭鬼

巴打人緣都幾好

真男人地盤猛鳩, 字字鏗鏘

好簡單
分開親戚、好友擺

親戚咪擺五星級囉，收金都幫補番
又可以搵d 擺幾圍only 的

朋友就任你擺咩都得啦

邊個俾錢 邊個話事

真. 去親都悶到訓, 特別同事, 唔熟又唔好意思拒絕
屌, 啲菜又上得慢, 食又食唔飽, 同台又自己有自己講, no one care新人. 太早走又太串, 多數等到影埋相就急急腳走.

俾多少少用嚟同條女book間靚酒店扑翻晚都冇咁嬲

根本擺酒入場就唔應該俾人情, 係啲濕鳩做埋啲無謂傳統
我寧願請哂班fd食餐好嘅, 佢地一蚊唔駛出.

邊個俾錢先
邊個俾錢邊個話事就係咁簡單

以前廿年前大多都係酒樓擺
$3-3.4千都有一圍
咩人帶起酒店擺呢個潮流
害死而家D後生

睇你30+女朋友都係諗住呀豬呀狗都請黎諗住回本嫁啦 到最後唔熟既比500都嫌多 樓主睇路啦

我擺酒請專門司儀，
我o個晚好似做電視節目，獎門人咁。

不過同事同朋友都話好玩

女人無得用理性架
一生一次 開心錢就花左佢
為左打和黎擺就唔好擺啦

點解無人講換過d親戚你地d親戚無錢姐，我有大把，借比你又點話，有需要pm我

利申 假膠

如果計埋呢堆支出真係cls呢度至少都20個

樓主好冇用

為面子嘅人唔會有幸福

擺酒係要駛錢架啦，獎門人咩打和

係，我做banquet，只係見個新娘子好緊張咁，其他賓客就係度㩒電話等食飯

其實要25萬攞酒我寧願去歐遊

利申: 女

獅子頭酒店好似都係兩萬咋wo

好慘囉
明明勁有心機做資料搜集 畀你哋話我假膠

係70萬！

年尾或者大好年
屌老味中國傳統

年尾或者大好年價
連康得思 帝京 帝苑同埋垃圾勁舊九龍香格里拉
本身已經set咗2萬蚊起跳

除非你揀叉燒炒飯或者冇鮑魚嘅餐單，一萬七

禁豪，你叫佢比

假膠？出年執笠喎

明明隻隻字都識
但就要估你講咩

唔係呀嘛，影曬相都唔係證據？
唉都冇辦法啦
垃圾海關係唔會同你攞證據㗎
你都食咗落肚

所有喺club one擺酒賺錢嘅人係咪要去死呀？？？？

稻香擺啦

我真係唔明點解我十年前擺連鎖式酒樓都要蝕，重會有人講有錢賺

做男人做到咁咪撚結啦，收埋女家禮金好無呀

其實你啲錢等於佢啲錢 洗唔洗為咗威一晚要蝕廿五萬
娶咗都唔會識幫你慳錢 換過件啦

認真，我初頭以為30萬結婚應該得啦。
但你攪開，就知根本無可能。
我依家都洗左60萬，仲未洗完。
你正係求婚隻戒子都最少5萬啦，除非你夠膽買鼻屎咁細粒。

擺clubone或者可能有賺
後兩個難講d
除非你識d朋友好疊水肯俾多d人情
唔係計埋婚攝 化妝 裙overall應該都冇得賺

未聽過擺酒會蝕 你果間咩酒店？

其實我真係諗唔明,普通人儲左一舊錢, 一係夠搞結婚, 一係夠買樓, 竟然有好多人會選擇搞一既自以為好威好難忘既婚禮, 而唔係一間住一世既屋

你夠唔夠膽去人親戚屋企拜年?
見都未見過，同人講你係你老婆個老公?

可能唔想結

睇下條女會唔會夾份幫手

一半買股票收息四份一現金 四份一黃金

擺club one 過15席 7折起
你請翻啲正常少少親朋戚友 隨時有錢賺

咩年代?有咩問題?? 我識d 人冇咁老土, 呢d 咁落後思想既人我都唔會理, 最on9 係用晒d 錢甚至要借錢扮豪搞結婚, 老實講你家底有冇錢識你既朋友或親戚一定知.威一既就變有錢人咩, 儲多d 錢買樓先真正向上游

咩年代?有咩問題?? 我識d 人冇咁老土, 呢d 咁落後思想既人我都唔會理, 最on9 係用晒d 錢甚至要借錢扮豪搞結婚, 老實講你家底有冇錢識你既朋友或親戚一定知.威一晚就變有錢人咩, 儲多d 錢買樓先真正向上游

三千都要真喺好好朋友先比得出

呢個回覆幾優質

呢d酒樓應該另外再開post開佢名
消委會奈佢唔何又如何？整到佢個朵臭咪得

等你報告幾時娶到老婆。加油。
仲有60,70萬真係唔夠錢買樓。除非你買到離島咁遠。

其實有好多女人有正常思維, 我女友同我一樣諗法, 一定唔會大搞, 而我幾年前單身時已買, 期間同ex 就係因為呢個諗法唔同而分手.

其實有好多女人有正常思維, 我女友同我一樣諗法, 一定唔會大搞, 而我幾年前單身時已買樓, 期間同ex 就係因為呢個諗法唔同而分手.

點解要upgrade 都唔擺多圍諗唔明

上面啲仔係人唔係
廿歲跟到你三十歲
到依加結婚同條女講分下莊閒
就係因為個女人老左?
btw Sheraton 會唔會平啲呀？

貧居鬧市無人問 富在深山有遠親 你真有錢大把人黎拜年 擺酒窮奢極侈但利是比得少咪又比人話

要打和咪send個報價俾親戚朋友
等佢地夾齊錢先擺囉

就係一齊咗十年唔係更加清楚佢能力去到邊咩 用得其所總好過為一夜風光一鋪清袋掛 就算唔留去儲/買樓 加落去honeymoon影婚紗相都好掛 如果仲想生仔 筆錢都夠比老婆去私家請陪月補身啦 唔係唔錫自己女人 係洗得值唔值

我只係覺得男人如果講依句野好過份

咁咪搵第二間

講個句係過份
但話分兩頭 真係好貴
樓主係誇張但好少少既酒店真係好貴
負責唔到既真係cocktail party 或者中午擺酒算啦

思想落後、老土從來都係失敗者的借口
連廿零萬閒錢都無，結黎做乜？
買樓同擺酒無衝突
你會唔會出去食飯，話白飯無用不如將飯錢叫多個餸？

3000蚊 人情 半島四季？

同埋話一齊好耐都知道男友環境果d人，
我想話，廿幾萬對一個有事業的人黎講，儲一年兩年一定有
真係發夢都無諗過你無老實，呢個係人類底線黎。
你會唔會去留意另一半有無呼吸的能力？

男人，無能力的咪認左佢
唔好咁核突搬三搬四黎辯護

睇你要交幾多家用，駛唔駛master同有冇出去租樓住

咁你有錢就唔同講法, 所以我一開始就話普通人得一舊錢, 一係買樓一係搞結婚, 我講既野唔適合你有錢人既情況wo, 樓主有閒錢都唔使開post.
唔使講咩失敗者的借口, 我認我唔係成功人士
買完樓就清袋儲過.

唔打算生仔咁又真係點洗都無所謂嘅 你計劃有小朋友嘅首先係私院生仔陪月媽媽補身 唔計食同用啦 都要儲教育基金同買保險 讀國際學校同大咗送出去讀書筆錢又大啲 如果好似我女朋友話生仔就預備幫佢供多層樓做老婆本或者最起碼比到首期 都係要筆錢 仲要同時幫四大長老儲充足醫療養老費用加上繳家用 尤其打算做人父母嘅 緊係想留最好嘅比小朋友而想宜家慳翻個錢

你地收入幾多先
兩邊屋企係公屋撚定點
結果可以好唔同喎

其實呢個post 唔啱你, 你係成功人士使撚考慮咁多野咩, 香港人大部分都係搵萬幾至3萬, 先要討論既姐, 都唔知你入黎哂命做乜撚, 知你係成功人士喇.
唔通我又要走去大陸窮農村哂命咩.

咩叫做做哂來貨單據？

草兩年錢，用廿幾萬威一晚唔係叫有能力，叫做戇鳩。

飛啦
成3張野仲咁貪慕虛榮

放心啦
你條女會send晒message俾全世界
同所有人講冇3000蚊人情唔好旨意入到場
所以唔會需要倒貼

菜單都冇得揀
咁你硬食 wo 未話結婚你女朋友已經講定要呢度擺?

你真係愛佢既二百萬都會俾，係你唔夠愛佢姐

死廢柴 咁都話唔撚到事
你比錢緊係你話事

屌你
我上個post 咪覆過你
就算半島都係30幾萬min charge 16tables
因為我都係2020 雙春兼閏月結婚
我拎過好多間酒店啦

想打和係咩心態？
擺酒唔洗出錢？

女人結婚男人比晒唔過份？
咁調返轉叫女人買粒鑽戒同男人求婚你睇下佢地制唔制

一生人一次都豪唔起？
男人老狗咁核突
成世人最應該豪一次既時刻都選擇寒酸啲 講回本 你羞唔羞家？
點解唔慳埋啲呼吸佢？ 回本？而家叫你做生意？ 唔諗賺撚埋佢添？
好撚肉酸
利伸：巴

巴打，廿幾萬事少
未來對住個咁嘅閪人事大
有個咁嘅人係身邊累撚死你嫁

都係果句啦“睇餸食飯” 妳有閒錢經濟允許想幾豪都得！但而家好多人係辛辛苦苦儲三四年錢為左豪一晚，我真係睇唔通呢個道理

其實我講緊句野無良心
過份咪唔好結
無話一定

咁係你攪到條女30+先嫁要啲face搵啲貴酒店攪
你抵死啦

請多d人，唯有係咁。 又唔係話禮金貴，酒店都叫自己享受，揾間平d㗎啦，地段好睇d就見得人。

年尾先裝修年頭年中都仲可以擺

你都嘥鳩氣
半島最平嗰個餐單連酒水都做緊24500蚊一圍仲要加一
係呀冇錯呀
你請十圍咪可以掂到佢個最低消費囉

小學雞你唔好以為酒席唔使畀酒水啦唔使畀家一啦
正常酒店呀就算最垃圾香格里拉嗰啲
全部都要錢㗎白痴 酒水加一

真正拜過酒嘅人就知道要請十圍係好難㗎
主家席兄弟姊妹都佔咗四圍啦

講緊如果行行哋普通請30圍都已經要七十萬啦

你有咁多朋友嗎

除非擺酒樓啦

首先，我唔覺得有「廿萬」係有錢
但如果廿萬都無，點解要結婚
一組織家庭所有野都係錢。

我覺得女方要擺酒的話
作為男人無錢的話，只好大方認自己無閒錢擺酒
唔好講埋d思想守舊，舊錢要用黎買樓 d 19 野。洗你廿萬就買唔到樓？唔好講笑啦，香港d 樓而家21萬埋單?

一個女仔跟你一世，結緍都想話比朋友同屋企人知
搵到個可以照顧佢的人
一生人一場小把戲啫，咁你都做唔到 ?

你大方認的話，女朋友愛你可能佢會幫你出，日後再計
但真係唔好屌個女朋友擺酒無謂，真係會反面
而家唔係話要豪擺
但二十幾萬擺個酒真係好基本

搵 3 萬，計劃結婚我當你2年好味，２年儲唔到20個?

可唔可以唔好將自己價值觀硬插人哋到？

人地俾硬3000你咖？

呢個真 香港結婚擺酒跟本係馬騮戲，無論幾貴都好

我上年喺東歐擺，因我老虎係東歐人，用左約五萬幾 開左兩日party，個個賓客玩到癲，又跳又飲hi到暈，咁樣就絕對唔係做戲，因為全場成百人都互動足兩日

咪痴線啦
你去婚展啦
大把平過一萬嘅酒店
Min charge 十萬以下都有

擺酒仲想打和？樓主真係要娶左佢
唔好再放返佢出來害人
我祝你身體健康

咁連半島呢d 級數連加一都係30000 蚊圍
咁點樣3000蚊先人情打和價阿

仲結？你條女弱智架喎

當然唔排除樓主假膠既

喜来登太旧

icon 。。。。学生酒店

酒店正仆街

系70萬！！！！！

婚展都講緊2020年年尾2皮一圍

想平，你咪7月14，清明節擺o羅

換過條女

等多十年，再睇到時佢要擺邊度再諗

你姓黃？

岩架啦 你拿拿林娶左佢岩架啦
唔好放番出黎遺害人間

結婚無擺酒
依家生活娛快

連登少有的理性回覆

請飲去clubone 就唔撚去啦
食物又低汁
結婚都咁度縮就真係記住你
唔擺酒好過

殘體狗？

擺酒呢樣野根本就on9
自己又要俾舊錢出黎做場馬嬲戲
去飲你果餐d人就俾成千蚊去食垃圾